Lebron James雙料mvp+湖人總冠軍提早慶祝區

Kobe可以安息了
Lebron會帶住你嘅遺願奮鬥落去，至少帶領湖人攞多5座總冠軍

反King James嘅冇資格睇nba

是。
King James 嘅 community involvement 已經為世人所動

三分炒撚曬 去cba打就總冠軍

pish